{"title":"WI ZUT - Zmiany w planie","subtitle":"","alias":"wi-zut-zmiany-w-planie","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie","updated":"2012-03-27","created":"2012-03-27","published":"2012-03-27","id":"2012-03-27-ogloszenia-zmiany-w-planie","rights":"Copyright (c) 2012, WI ZUT","generator":"JSON Feed version=\"1.0\"","syndicationURL":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/component\/wizut\/?view=kawrada&amp;format=json&amp;type=json","count":9,
"entry":[
{
	"title":"Grupa I1-24B - odwo\u0142ane zaj\u0119cia 02.04 z mgr in\u017c. M. Gozdalik",
	"link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2811-grupa-i1-24b-odwolane-zajecia-0204-z-mgr-inz-m-gozdalik",
	"abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2811-grupa-i1-24b-odwolane-zajecia-0204-z-mgr-inz-m-gozdalik",
	"author":"Micha\u0142 Gozdalik",
	"created":"2012-03-26 13:26:42",
	"updated":"0000-00-00 00:00:00",
	"published":"2012-03-25 23:00:00",
	"category":"Zmiany w planie",
	"id":"2811",
	"content":"<p>Zaj\u0119cia z System\u00f3w Operacyjnych II laboratoria w poniedzia\u0142ek (02.04) od 16 do 18 gr I1-24B zostaj\u0105 odwo\u0142ane. Termin odrabiania zostanie ustalony ze studentami na najbli\u017cszych zaj\u0119ciach.<\/p><p>Micha\u0142 Gozdalik<br \/><\/p>",
	"text":"Zaj\u0119cia z System\u00f3w Operacyjnych II laboratoria w poniedzia\u0142ek (02.04) od 16 do 18 gr I1-24B zostaj\u0105 odwo\u0142ane. Termin odrabiania zostanie ustalony ze studentami na najbli\u017cszych zaj\u0119ciach.Micha\u0142 Gozdalik"},
{
	"title":"Grupa 23A, S1 - zaj\u0119cia z przedmiotu Systemy Wbudowane",
	"link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2806-grupa-23a-s1-zajecia-z-przedmiotu-systemy-wbudowane",
	"abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2806-grupa-23a-s1-zajecia-z-przedmiotu-systemy-wbudowane",
	"author":"Iwona Scheibe",
	"created":"2012-03-22 08:07:05",
	"updated":"2012-03-22 08:10:11",
	"published":"2012-03-21 23:00:00",
	"category":"Zmiany w planie",
	"id":"2806",
	"content":"<p>W zwi\u0105zku z pe\u0142nieniem funkcji elektora w wyborach na stanowisko Rektora ZUT, odwo\u0142ane zostaj\u0105 zaj\u0119cia z przedmiotu Systemy Wbudowane, prowadzone przez dra in\u017c. Krzysztofa Maklesa w dniu 13.03.2012, godz. 12:15, grupa 23A, S1.<\/p><p>Zaj\u0119cia zostan\u0105 przeprowadzone dnia 20 kwietnia o godzinie 14:15.<\/p>",
	"text":"W zwi\u0105zku z pe\u0142nieniem funkcji elektora w wyborach na stanowisko Rektora ZUT, odwo\u0142ane zostaj\u0105 zaj\u0119cia z przedmiotu Systemy Wbudowane, prowadzone przez dra in\u017c. Krzysztofa Maklesa w dniu 13.03.2012, godz. 12:15, grupa 23A, S1.Zaj\u0119cia zostan\u0105 przeprowadzone dnia 20 kwietnia o godzinie 14:15."},
{
	"title":"I1n-3x","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2805-i1n-3x","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2805-i1n-3x","author":"Lidia Waszynska","created":"2012-03-21 15:59:14","updated":"2012-03-21 16:00:38","published":"2012-03-21 15:59:11","category":"Zmiany w planie","id":"2805","content":"<p>Zmiany w planie dla I1n-3x roku od 24.03.2012. \u0106wiczenia z przedmiotu \"Seminarium dyplomowe\" poprowadzi dr hab. I. Rejer i b\u0119d\u0105 zaplanowane 2 grupy. Zmiany na planie s\u0105 cz\u0119\u015bciowo naniesione.<br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"Zmiany w planie dla I1n-3x roku od 24.03.2012. \u0106wiczenia z przedmiotu &quot;Seminarium dyplomowe&quot; poprowadzi dr hab. I. Rejer i b\u0119d\u0105 zaplanowane 2 grupy. Zmiany na planie s\u0105 cz\u0119\u015bciowo naniesione."},{"title":"Grupa I2-L14 - specjalno\u015b\u0107: In\u017cynieria oprogramowania","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2803-grupa-i2-l14-specjalnosc-inzynieria-oprogramowania","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2803-grupa-i2-l14-specjalnosc-inzynieria-oprogramowania","author":"Urszula Obszanska","created":"2012-03-21 11:12:59","updated":"0000-00-00 00:00:00","published":"2012-03-21 12:00:11","category":"Zmiany w planie","id":"2803","content":"<p>W zwi\u0105zku ze zmianami w grupach laboratoryjnych od dnia <b>22.03.2012r. <\/b>\/czwartek\/ obowi\u0105zuje <b>nowy plan zaj\u0119\u0107<\/b>.<br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"W zwi\u0105zku ze zmianami w grupach laboratoryjnych od dnia 22.03.2012r. \/czwartek\/ obowi\u0105zuje nowy plan zaj\u0119\u0107."},{"title":"Grupa I2-L1x - studia stacjonarne II stopnia - start lato 2012","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2799-grupa-i2-l1x-studia-stacjonarne-ii-stopnia-start-lato-2012","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2799-grupa-i2-l1x-studia-stacjonarne-ii-stopnia-start-lato-2012","author":"Urszula Obszanska","created":"2012-03-20 10:33:24","updated":"0000-00-00 00:00:00","published":"2012-03-19 23:00:00","category":"Zmiany w planie","id":"2799","content":"<p>Od dnia 21.03.2012r.\/\u015broda\/ obowi\u0105zuje nowy plan zaj\u0119\u0107 w zwi\u0105zku z podzia\u0142em na dwie specjalno\u015bci tj. In\u017cynieri\u0119 oprogramowania\/gr. I2-L14\/ i Inteligentne aplikacje komputerowe \/gr. I2-L19\/. <br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"Od dnia 21.03.2012r.\/\u015broda\/ obowi\u0105zuje nowy plan zaj\u0119\u0107 w zwi\u0105zku z podzia\u0142em na dwie specjalno\u015bci tj. In\u017cynieri\u0119 oprogramowania\/gr. I2-L14\/ i Inteligentne aplikacje komputerowe \/gr. I2-L19\/. "},{"title":"Grupa I2n-15","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2793-grupa-i2n-15","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2793-grupa-i2n-15","author":"Lidia Waszynska","created":"2012-03-15 12:27:26","updated":"2012-03-16 07:28:51","published":"2012-03-15 12:26:56","category":"Zmiany w planie","id":"2793","content":"<p>Zaj\u0119cia z dnia 18.03.2012 z dr in\u017c. P. Sulikowskim i dr in\u017c. J. Jankowskim grupa I2n-15 studia niestacjonarne przeniesione na inny termin. Aktualny plan na stronie WI.<br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"Zaj\u0119cia z dnia 18.03.2012 z dr in\u017c. P. Sulikowskim i dr in\u017c. J. Jankowskim grupa I2n-15 studia niestacjonarne przeniesione na inny termin. Aktualny plan na stronie WI."},{"title":"Grupa I2n-14","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2790-grupa-i2n-14","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2790-grupa-i2n-14","author":"Lidia Waszynska","created":"2012-03-15 08:34:40","updated":"2012-03-15 11:19:18","published":"2012-03-15 08:34:32","category":"Zmiany w planie","id":"2790","content":"<p>Zmiany w dniu\u00a0 18.03.2012\u00a0 plan na studiach niestacjonarnych Grupa I2n-14. <br \/><\/p><p>Zaj\u0119cia z mgr in\u017c. S. Wernikowskim przniesione na 24.03.2012. <br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"Zmiany w dniu\u00a0 18.03.2012\u00a0 plan na studiach niestacjonarnych Grupa I2n-14. Zaj\u0119cia z mgr in\u017c. S. Wernikowskim przniesione na 24.03.2012. "},{"title":"I1n-3x","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2789-i1n-3x","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2789-i1n-3x","author":"Lidia Waszynska","created":"2012-03-15 08:25:13","updated":"2012-03-15 11:20:08","published":"2012-03-15 08:25:07","category":"Zmiany w planie","id":"2789","content":"<p>W zwi\u0105zku ze zwi\u0119kszeniem grup laboratoryjnych na studiach niestacjonarnych dla I1n-3x roku od 17.03.2012 obowi\u0105zuje nowy plan.<br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>","text":"W zwi\u0105zku ze zwi\u0119kszeniem grup laboratoryjnych na studiach niestacjonarnych dla I1n-3x roku od 17.03.2012 obowi\u0105zuje nowy plan."},{"title":"dr in\u017c. Magdalena Krakowiak","link":"http:\/\/wi.zut.edu.pl\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2782-dr-inz-magdalena-krakowiak","abslink":"\/plan-zajec\/zmiany-w-planie\/2782-dr-inz-magdalena-krakowiak","author":"Anna Burgat","created":"2012-03-13 13:47:16","updated":"0000-00-00 00:00:00","published":"2012-03-12 23:00:00","category":"Zmiany w planie","id":"2782","content":"<p>W dniach 13.03.2012 r. - 22.03.2012 r. odwo\u0142uje si\u0119 zaj\u0119cia prowadzone  przez dr in\u017c. Magdalen\u0119 Krakowiak z powodu choroby. Zaj\u0119cia zostan\u0105\u00a0  odrobione po uzgodnieniu ze studentami.<\/p>","text":"W dniach 13.03.2012 r. - 22.03.2012 r. odwo\u0142uje si\u0119 zaj\u0119cia prowadzone  przez dr in\u017c. Magdalen\u0119 Krakowiak z powodu choroby. Zaj\u0119cia zostan\u0105\u00a0  odrobione po uzgodnieniu ze studentami."}]}